所有前線警察， 請你地入黎睇下

給係地一點忠告

你地而家係比含撚聰擺上枱 (其實話事人可能柒婆， 可能係西環， 甚至中共）

6月既時候， 香港人圍政總， 立法會， 你地要守， 冇問題

但而家， 大家去上水， 去沙田， 你地守黎做乜呢， 學 d 沙田友咁話， 你地走， 冇哂警察， d 市民就會散， 冇事發生的

比著我係你地， 集體抗議， 罷工， 唔撚柒洗聽會西人乜輝指示， 全部散水， 你地散， 市民就會散，
唔撚洗怕比人炒， 政府工鐵飯碗， 我都係做入境老散， 老海鮮一名， 成撚日射波， 玩撚柒 d 主任都仲得

我知你地而家好火， 你地有部分前線， 會衝去打市民發洩， 捉人返差館唔知對佢地點， 比你地捉得一百幾十人， 甚至幾百人， 咁又點， 而家係有過百萬香港人反政府， 個個星期黎， 同你地玩一年兩年都得， 怨怨相報冇意思

下星期又到將軍澳， 你地聽就聽， 唔聽就on 撚99 咁去守， 去企， 衝去打市民既， 都唔會有好結果， 歷史判邊個有罪同冇罪

給你地一點忠告

推

其實佢地仲未搞清楚 市民既目標就係佢地 佢地靜靜地死埋一二面 根本個場就唔會有事發生

係， 成班冇腦， 低學歷係咁， 抵佢地做老散

利申 : 自己都係form 5 on9 仔一名， 所以做緊入境老散

咁多日受既警員入邊有邊個係白衫？
全部都係前線警員

唔出示委任証有事又係邊個受罪？
全部都係前線警員

分化佢地，擾亂軍心

其實O的差佬唔攪攪震, 示威人仕根本無對象, 就會散去, 唔通博第二朝阻住沙田友返工博屌咩

我都係為佢地好， 其實大家都係香港人， 為乜要攪到咁， 為中共做野冇乜意思

我想同你班黑警講，如果你個腦仲係度既，自己好好諗下，依一場仗，無論係香港人定政府贏，你地班傻西都一定係輸家，仲要係輸到冚家產個隻，正宗比人用撚完就棄既M巾

香港人贏，我諗唔使多解釋，你班撚樣全家等比人清算
政府贏，你以為就會無事，仲有得升？
第一，就算香港人輸，都一定會咬住你班撚樣唔放。政府既然贏左，為左盡快平息件事，一定會推你班傻西出黎受把，攞返民心
之後？同大灣區融合左之後，大陸人幾千蚊人工咋嘛，做乜要比二萬幾蚊你？淨低個二萬蚊班高官袋撚哂啦，益你呀？何況大陸人更加親共，更加易控制，做乜要請你班二等公民香港人？

我無諗住講完你班黑警會醒，不過你地既下場就係咁，歷史上你地依班人永遠都只係比人用完即棄既Condom，歷史上與民為敵既人都無好下場

佢地唔理示威者
唔通示威者仲企係個到唔散咩

晒氣啦

現實係殘酷㗎啦。
你咪唔好撚做囉。
你唔做大撚把人等緊上位。
唔係每年駛請咁多新人咩？

不如都係辭工罷喇。

mon緊post既,
政府放左你地條命上枱, 點做自己識諗

其實你地可以幻想下前日上水，琴日沙田 無你地係到既話真係遊完行就走
係你地上頭要辣興班市民
沙田一個民居地方，你覺得d人可以做到咩？
根本你地一係到就會亂
無你地係到就天下太平